薛凱琪奇洛李維斯回信個mv係咪走光？

1:29果度
烏到個身咁低 好似走光又好似唔係

考古?

冇睇錯的話 應該係

有撚野睇

once go black

打左格就係

雪花黎架 你去睇下先

男人黎?

我望左好耐 好似係lin黎？

wfc

真係好似粒點 但無理由唔打底